# Aplicación para la creacion de códigos QR utilizando la libreria zxing #


### Hacer una aplicacion que genere codigos QR de casi cualquier texto ###

### Instalación ###

 1. Clonar repositorio
 
 	 git clone https://"my-username"@bitbucket.org/OmarACY/oacy_qrcreador.git

### Contacto ###

Omar Alejandro Cervantes Yepez, OmarAlejandroCY@gmail.com